[Black Friday] 有無咩耳機/headphones好買？

幾年前隻sl99好抵屌下
無記錯around 20usd
上兩年soul又有隻bluetooth headphones好撚抵屌
又係20usd咁上下
但今年soul好似無咩特價咁
各位巴打有無咩好介紹

PUSH

推

樓主新手？ im50啦